昨夜觀天象 見將星墜地 共黨大限將至

軍師

中！

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底